萬事俱備只欠東風, 侵一連任2021年將會天下圍共

有無人覺得下年隨時有大事發生
如果有埋疫苗, 所有野開通返, 支那就要找數

敗燈當選喎，全球奶共就真

东风炸關島？